《蘋果》懸紅50萬 追緝襲擊女記者兇徒

《蘋果日報》女記者昨日遭4名兇徒襲擊，全城憤怒，《蘋果》發出嚴正聲明，強烈譴責兇徒暴行，並懸紅50萬元，發動全城緝兇，希望市民提供消息，協助將兇徒繩之於法。

全文如下:

2019年9月24日（星期二）晚上約8時15分，《蘋果日報》一名女記者在秀茂坪順天邨天權樓地下大快活，遭4名穿黑衣黑褲的蒙面男子襲擊，部份行兇者當時頭戴黃色頭盔。

本報現懸紅港幣50萬元正。任何公眾人士若有此案的消息、或知悉兇徒的身份或下落，請盡速聯絡本報。凡在案發起半年內，提供資料致使兇徒繩之於法者（即被檢控並在本港法院就此案作出答辯），將可全數或按比例分配賞格。

Source :
《蘋果》懸紅50萬 追緝襲擊女記者兇徒

神抽水

扮抗爭者 去打蘋果記者

真係得班智障藍屍先會諗到

50萬撚埋黑驚，課多一個account 先

識玩

自私藍屍快篤灰

蘋果我愛你！！

100萬，多d等班狗互篤

我有三個！

I love 蘋果

加100

50萬 :
一半捐蘋果
一本捐星火

正喎
犧牲一個換50萬
2年人工

知道對家D人都係睇錢

如果果三條友有證據 爆埋大獲 單野都唔止50個

黑社會都係為錢姐 反轉豬肚就係錢

咁功利㗎

咁你收25萬咪得

蘋果最識玩

少個同事換2年人工
抵呀

佢哋收既錢應該冇五十萬

之前都可能有，不過而家呢……

宜家緊係冇
日日都要請人做野
仲唔收晒水

都係美國好，派錢派到足

好過689..要籌錢懸紅

順天邨真係好多藍絲廢老
利申：住順天

689

Pish

都係嗰一句……

課多到
去到一百萬應該好快有人篤
垃圾藍絲

慕後誰腦準備舉報請呢三件蛋散隨時50萬都唔洗

之前咪有人戴豬咀戴頭盔去打劫lo

都係果句啦
人一藍
腦便殘

打傳媒打議員一日做齊好撚嬲

我夾錢

咁少
眾籌篤佢老母啦
私了再篤double

即刻課金

肥佬黎呢招絕，藍屍一向全無道姜，見錢開眼肯定互篤

附近狗屋揾揾實係呢班狗所為

全無道義

PUSH!!

50蚊一個月，八十萬會員，你自己計

捉到仲要繩之於法，姐係一定冇50萬
私了就話姐

肥佬黎，撐你

真係好撚on9

打鄺仔嗰幾個都係笠個口罩就算
呢班驚唔似仲戴埋頭盔

呃弱智藍絲廢老就得

連登加埋夾多50萬點睇

有腦就唔係藍屍
真蠢唔係扮架喎

唔使帶頭盔，戴口罩去都已經信

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

可以喎

支持

抵喎

何只50萬，500萬都得

150

我鋪鋪都撐

好彩有課畀蘋果

即刻督灰啦！50萬喎

肥佬Jimmy仔真識玩！

689同蘋果黎既分別係蘋果真係會俾50萬你

貪錢藍絲快d篤灰啦

差佬無鬼用
根本任搶

收撚完懸紅再課返落去俾apple

一蚊都唔要 願意幫手搵

D

光復香港

紅媒01今日篇報導都幾搞笑，話呢三四個行凶者預先去施襲地點踩線，講到咁好係約記者嘅友人係策劃者

反正都唔會拉到
等我大多蘋果50萬
懸紅100萬

時代革命

推

人一藍 腦便殘

得鳩閑呀，大把嘢要買

真理

Push

岩呀 等佢哋鬼打鬼變過街老鼠

反正都唔會捉到㗎喇
你可以少擔心

heehee 果d休班成日偷野

藍絲們仲唔快啲篤出黎

唔篤正黃絲

所埋雷射槍去照啦屌佢

劍虹哥，我即刻加碼

已課金蘋果

push
push
push

X2

我袋兩舊水就夠

推下先

Diu gun

你俾一百萬我,我都係私了

好想俾錢蘋果幫手懸紅

pish

撐

咁保自己員工
我係蘋果記者應該會好pround of呢間公司

最撚戇鳩係白鞋

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi